車主留意啦，狗狗跑得唔夠車快架

如果有車撞到狗狗
一定要check車牌
你知啦 d狗狗咁慘慘要周街走
俾人用假車牌撞好難追究

車主留意la

殺狗正人渣
血債血還

邊個負皮，係咪想殺狗狗吖

push

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

用車殺狗可恥